有冇人覺得自己冇真正既朋友

好灰

D所謂朋友離離合合 唉已經睇化哂

直頭冇朋友

點解需要朋友朋友係必需品

朋友本身意義曖昧

識左十年, 當正佢係老死. 回頭發現你只不過係一粒微塵

Yes

真心交心既 只有另一半

另一半都無

人心隔肚皮呀，好朋友既定義係咩，我已經看唔透